\section{Rennauto}
\easy{66 Z.}{\geometrie \keyboard \methoden \vektoren}

\begin{wrapfigure}{r}{.35\textwidth}
	\centering
	\vspace{-10pt}

	\imageplay{\img/1.png}{\linewidth}{1}

	\vspace{-35pt}

\end{wrapfigure}

Schreiben Sie ein kleines Rennauto-Spiel.

Dafür benötigen Sie eine Klasse \code{class Car}, welche eine Position \code{PVector pos} sowie eine Richtung \code{float facing} eines Autos speichern soll.

Jedes mal, wenn der/die Spieler:in die Pfeiltaste \code{UP} drückt, soll sich das Auto nach vorne bewegen.
Die Pfeiltasten \code{LEFT} und \code{RIGHT} sollen das Auto ein kleines bisschen in diese Richtung drehen (bzw. \code{facing} erhöhen oder reduzieren). \\
Dies können Sie mit Methoden in der Klasse lösen, oder alternativ eine Funktion schreiben, die die entsprechenden Variablen einer Instanz von \code{Car} beeinflusst.

Schreiben Sie zusätzlich eine Methode \code{void show()} in der Klasse, welche das Auto darstellt.
Falls Sie möchten, können Sie das Auto in der richtigen Rotation zeichnen.

\clue{Mithilfe von \code{PVector.fromAngle(f)} können Sie eine Richtung in einen Vektor umwandeln.} \\
\clue{Wenn Sie die Events \code{void keyPressed()} und \code{void keyReleased()} verwenden, können Sie den jeweiligen \code{keyCode} mit einer \code{boolean}-Variable speichern, und so immer wissen, welche Tasten derzeit gedrückt sind, und welche nicht.} \\
\clue{Mithilfe von \code{myVector.setMag(f)} können Sie die Länge eines Vektors festlegen (und so das Auto z.B. schneller fahren lassen).}
